由鄭秀文回應講夫妻之道 集體八卦現象的背後〈蕭若元：八卦蕭析〉

蕭生話SAMMI因為拍左果套長恨歌搞到有情緒病